其實唔去鄰国係咪就唔洗驚逃犯條例修訂？

反修例班人成日講到依家唔係針對政治人物
普通人喺鄰国犯法都有機會被引渡返鄰国受審
咁撚驚咪唔好返去囉

話鄰国司法制度黑暗
但係又夠膽去旅行同做嘢
精神分裂呀？

早幾年有兩個fd去咗北韓俾人屌到仆街
依家鄰国咪又係一鳩樣

唔留係香港先唔怕修訂呀！
根據支那法律
所有支那公民係境外（非支那司法管轄區）犯罪都可以追究
簡單D講即使你由出世到依家都無離開過香港
有齊記錄證明都好
只要你符合支那法律中嘅支那公民身份
佢都可以屈你係香港殺人追究境外犯罪要求引渡
就算你唔想認係支那人
睇李波同桂民海都知
就算有英國同瑞典公民身份
係支那面前你首先係支那人
更唔洗講一個非支那國籍都無嘅支那人
你唔想認都唔得